班曱甴咁撚串

覺得過完人權法呢班曱甴都唔會驚 到或可以點？

人權法只係制裁到啲高層

佢地根本想返大灣區

對付流氓最有效得兩招
以暴易暴
同埋死人唔識鳩嗡

利申反對任何暴力

狗屋真空中